重要！！論增加訴求既合理性

相信大家呢排都聽到唔少「六大訴求、缺一不可」既口號。
之前有唔少人都講過咁樣好似會令人覺得示威者得寸進尺，但大家有冇考慮過增加訴求都可以係脅逼政府既手段？

先唔考慮政府係咪寧願攬炒出兵都唔會再答應訴求，

假設佢係去到某個位係會滿足曬5個訴求，大家覺得會係幾時？
佢係9月想平息示威係要回應5個訴求；推完蒙面法試下平唔平息到，平息唔到再應承你，亦都只係回應5個訴求。
簡單D講，即係其實佢係呢段時間無論做乜，死左幾多人，民望幾低，警暴有幾嚴重，佢最後想平息示威都係需要答應5大訴求。如果我係政府，我都會諗咁點解政府唔做盡D，用盡一切手段打壓左你先，真係唔得先回應5大訴求？

應對呢D行為既手段有兩種，一就係死頂。無論乜事都唔會退，拉左三千又好個四千個又好，大部份手足都係照出，人數都可以維持住咁上下，民意都可以keep住係我地呢邊，頂到政府頂唔順，就贏。

另一個方法就係令佢地行為付出代價，佢愈耐唔回應、以其他手段打壓示威，我地就升級。裝修其實係一個好好既方法，但我地除左同市民講點解針對個D商家之外，我地亦都應該比全世界知道，我地之所以會升級，係因為政府推禁蒙面法，或者因為警暴又突破高度，我地只好要紅色資本陪葬，令紅色資本知道我地既矛頭係政府。佢地唔會叫政府回應訴求，但亦唔會再企得咁硬。
舉例：而家可能可以係我地叫停裝修，但政府下個禮拜都唔回應，我地下個禮拜就每區裝修7間紅色資本/黑社會/辦事處/政府機構，再下個禮拜每區14間，再下個禮拜28間
呢種行為亦都可以keep住個氣氛，唔會令大家唔知要做乜咁

而另一個令佢地付出代價既手段，就係升級訴求。愈遲回應，佢地既成本只會愈高，今個月係五大訴求，下個月就係六大訴求。好多政府中人都明白，如果早兩個月可能撤回+獨立調查已經夠，但而家就冇5個唔洗諗，但呢D其實都係馬後砲。我地就應該要將呢件事清楚講出黎，而具體實行就係增加訴求。當然個訴求唔可以係亂咁黎，要有一定可行性同合理性。而每一次行動既升級，訴求既升級，之前或之後都要由民記同全世界解釋，為行動冠上實質意義。

有人可能話等美國，但講真，就算法案過到都仲要睇trump用唔用，佢係商人唔係慈善家，我個人睇唔到太大既希望。就算制裁到，都唔見得政府班人會跪低。所以等人救既時候亦都要諗下點自救。

唔知大家點睇？如果多人推希望會有人寫下論述解釋下，大家集思廣益點樣升級。唔同意既希望大家都可以討論下。

推

嗌返五大 唔好轉

今日九龍大遊行，希望大家嗌返五大訴求

唔係話而家即改
而係留返一個餘地同手段，而且將呢個可能性大大聲講出黎